點解唔圍林鄭個對話會？

點解？
有目標又對準政權，你要對話家下咪黎同你傾囉

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

到時一定好撚多狗包圍住

7/10

8/10

去圍就會令她有對付的目標，千萬不要去

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權